教育界罷課

❗❗❗❗等吾切 13/11 教育界罷課🆘🆘🆘🆘❗❗❗

你哋好，我哋係一群被良知喚醒既老師，懇請大家用一分鐘時間消化尼個訊息，有關今日中午所發出的Google Form(以下連結) 感激大家各校同工的參與同表態，現在有268人表示參與13/11 罷工，總共有65間學校表決，這數字証明，你們不是孤單！你願意叫你身邊既同事，一齊放下手上既功作，去為前線學生踏出尼一步嗎？你們願意為我們擋子彈，我們願意為你罷工，香港人冇得輸！教育界醒覺未？ 暴政殘殺孩子⋯⋯我地仲沉默就=幫兇

已經去到危急關頭，請和富既老師，我哋眼見香港現在發生既事，已經吾係去到五個月前眼見既為政治抗爭，現在引致既係去到校園內，罔顧莫視學生既安全，我哋再吾企出黎行尼步，對吾對得住學校入面既學生。懇求大家，為我哋下一代既著想，我哋必須聯合一齊，聽日一齊Black Bloc 罷工。

我哋學校支持既人吾單止係尼11位同事 我哋既然都決定罷，一定會令更多吾敢發聲既人企出黎!

暫時更新至22:00 的罷工統計

✅Please fill in the following form for data collection.
We will release all info to all of you here so that you will know how many of your colleagues are willing to strike together.
把握實際人數，先可以迫到學校停課

❗❗ 可能大家有既concern係會比人清算，所以留意翻填google form 吾洗一定用google account address去填同可以匿名。最後其實係想要實際罷既罷工數字。如果大家見同一間學校既老師都肯行動，大家信心會多好多
顯示較少

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區暴動去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中暴動
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！嘗試分散警力！做得幾多得幾多

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

救人
罷課

push

推

PUSH
要多啲人佢地先至唔會秋後算賬呀！！！！！

p牌推唔郁 照push